美國政府收到可靠情報 中國將僱用人員攻擊駐阿富汗美軍

President Donald Trump received information earlier this month that China sought to pay non-state actors to attack American forces in Afghanistan, a senior administration official said.

The intelligence, which will be declassified by the Trump administration, was provided to the President in his daily brief on December 17, the official said. His national security adviser Robert O'Brien discussed the information with the President that same day, the official said.

Source:

川普接獲情報！ 美媒：中國準備雇人攻擊阿富汗美軍

中共一直支持塔利班，美國一早知道

如果侵侵未來6日再唔軍事行動，以後都冇機會

好嚴重既指控黎

推

Wah 開戰了

唔係話D武器都係中國提供咩

支那都好毒，借刀殺人 但又係柒咗。

聽講恐怖分子基地喺1 Arsena Street，Wan Chai，Xiang Gang，美軍唔該射幾粒導彈過去

其實依啲新聞美國人會唔會討論架？我懷疑佢哋可能唔撚知或知道都唔撚care囉！

如果有確實證據既話

中國製又未必係中國比既

cls 塔利班都有使團

有啲美國人可能覺得當初唔打阿富汗咪冇嘢

忍者導彈準備

你覺得中國武器可以有其他渠道輸出咩？唔撚係咁天真呀

呢單新聞有無人留意到?

美國宣戰啦
支那成日出陰招

之前有講過

大把啦，賣好多比非洲架，非洲班友再轉手唔出奇

支那繼續係阿富汗搞事
等美軍浪費時間係中東

有證有據又有仇, 美國係咪可以名正言順開中共拖啦

如果係講俄羅斯
可能會講兩句

一帶一路啲friends敢跣鳩佢？

打la支那比水搭利班同班中東佬反美一早知la

以前就唔care 大選比中共搞到係美國人都憎佢地

就話唔埋

打啦
好悶呀

CLS

nmsl! nmsl!

唔奇既班友唔係不嬲都跣緊

做緊俄佬做既嘢

姐係同拉登傾反恐

但美軍都打算走，由得阿富汗政府軍同塔利班慢慢打

證據唔知夠唔夠

美國人：trump is fake news

應該EU 幫中國手

我直頭懷疑侵侵落台會有生命危險，包括其家人。

為保平安，一定要用非常手法成功連任。

證據絕對夠晒

只係唔明點解侵侵死都唔肯開戰

如果佢落埋台就一切都完

竟然係XiNN
唔通係維尼叫XiNN向侵宣戰？

如果美國佬走咗, 塔利班目標又會去中國到，所以中國要keep住俾錢

得番6日時間

支共已經全球最大恐怖組織 駛乜揾啲細嘅去搞

係呢件事上面，Trump 完全係被動
咁都可以fake news

Trump 最好就係公開成件事比所有人睇

一值關注事件

真係好想睇美國佬比中共撚到冇得救果陣會點

可能性偏低

咁都得？

出兵啦

就職著呢套

同時打擊中南海

新疆啲人同佢哋真係同文同種，真係認賊作父

Why not
班友睇錢份上

我都驚訝係佢報

我收到可靠情報紫禁城收埋大殺傷力武器添

走啦，無利可圖。

睇下有冇多啲證據浮面

古蹟

因為冇得打，塔利班係一種思想，靠打無得消滅一種思想，除非做到好似中國咁搞集中營，但咁樣就嚴重違反人權

要多啲證據

樓主fake news report咗

開戰？唔洗做生意咩

打少啲飛機啦

抵佢⋯歐洲人一早知非洲人養唔熟
歴史已經話你知
都仲以為靠著數
可以令佢哋企喺自己嗰邊

對於拉登嚟講佢既恐咪即係對家
咁反恐即係反美

睇中國撚柒尾國佬真係好過癮。

打少啲飛機啦CCtoy

侵侵的最終決定！？

乜撚野人員

人就得啦 學晒中國寫法

美軍係南海苦等幾個月就係要等開戰藉口

Go a head

總加速師又發威

講有撚用，學中國口交

但如果中國一直加速，但美國死都唔開戰，對美國好不利

6成中國制式姐 唔一定中國提供既

知道會屌侵侵搵美軍殺阿富汗人

聽人講仲有isis

世界大戰

武器可以轉勁多手
一戰二戰啲槍而家中東非洲仲用緊

真心覺得 2 年內必有大戰

難得出到一個天才可惜係商業天才

fact check左未？

Russia has been doing that for a while na, both sides didn’t want an open ear so they just kept it as is

黎生本人上連登?

激到美國重啟AVMS

打得成再講啦
咪又係得把口

China Joe 上場仲點會

WW3

屌，直接將中國當敵國啦
同支那做生意嘅當通敵
應該會整死晒堆 deep state

笑 同左歐盟講先啦

1 Jun Qi Chang St., Wan Zai

等同宣戰

CNN報導

前年唔係有新聞話塔利班個大佬走去中國同中國政府開會

愈耐損失愈大
金融脫勾就打

天大既笑話...

半年幾前

就打、擊、恐怖主義交換意見

廣西狗肉節商販就保護動物與動物愛護協會交換意見？？？

之前捉左幾個支那間諜做到野

使乜聽講，直頭係，不過高層應該龜縮於地堡，請用啱導彈

美國左膠啫

請問唔好同我TalkShit(狗隻#372210)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

請問駿羊局焗腸(狗隻#310275)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

問過左膠/DEEP STATE未人地一定同你講暴力係唔岩,呢D時候應該團結歐洲盟友大家坐低慢慢諗下計點施壓

cnn有trump呢個字嘅新聞信定唔信好
係咪想justify重返中東

有借口了

唔起腳。

支那係好多國家都暗啞底攪好多野

咪即係畀錢恐佈組織殺美軍囉

廢侵又扮睇唔到

Politico axios 好似有報導

⋯⋯

唔通想係依兩日出招？！

call of duty black ops 劇情

Isis4成資金係來自中共

有實証開得戰

塔利班其實仲控制緊阿富汗唔少地區

有搞野其實係人都知
問題係點解會有新聞報出黎

開戰未先

如果真係，打得

出兵打柒小支那

大條道理殺死習近平

遲啲響香港開埋大使館 仲有埋熱線

你好
塔利班香港支部 請問有咩幫到你